---
title: "Реестр вакцинированных пациентов"
date: 2023-02-18T19:49:35+08:00
draft: false
tags:
- rust
- авторское
- web
- actix-web
---

От главного врача поступала задача написать инструмент для того, чтобы отслеживать исходы заболеваний пациентов привитых от ковида.

Тут я (хотя-бы немного) задумался над юиск юай, ведь этим должны были пользоваться врачи, а я уже был не таким бессердечным как раньше.

Тут присутствовала та-же проблема, что и с [картриджным управленцем](/proektoj/cartman), но, можно сказать, она ещё больше обострилась. К примеру при добавлении каждого сопутствующего заболевания к пациенту обновлялась страница.

## Использовалось:
- rust
- actix-web
- postgres
- tera
- bootstrap

## Ссылки:

[Репозиторий с проектом](https://gitlab.com/tyap-lyap-ivprod/vacreestr)